25/10 為咗唔想市民繼續講大橋，今朝地鐵就壞了

轉移視線

高鐵已經無人理

政府真係用心良苦

好恐怖

已經無人再提習總去左邊